香港庫房其實係邊

我諗諗下支爆開始無錢 其實香港庫房會唔會可能/如果 一早已經比人提走晒???
免責聲明:所有野都係假設 只係本人FF 純文字討論 非涉散播遙言

唔係好似係 九龍灣個頭咩？

利申：睇過唔知咩文章 有啲印象九龍灣